仙境攝影師

新日沈迷做仙境傳說攝影師
好正

以前都好迷RO
上個禮拜下載咗呢隻手機版玩
隔日就刪除了
有啲感覺係、永遠返唔到轉頭

好似有故事聽

屌 同好

近牌迷到連相都唔理了